有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水(33)

唔小心三十三咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時候有啲巴絲講野好低b
有時候有啲巴絲會有被害妄想
以為其他人將自己既快樂建築係佢既痛苦身上
大家真係唔好怕羞插嘴
因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞

搶到1001個個要開po

我都lm就1001了

無人開

未lm

汪汪

係咁嫁咩

訓唔著

小曼頭

我覺得男人打咁多emoji。。。

新會然

Then dont sleep

所以特登唔搶

老細明天又俾假我 真開心 4天工作

求其㩒多咗

唔搶 唔小心打左個心

天日去超市濕平先

理得你係咪唔小心

恭喜您

Citysuper?

有d仔鐘意😘添

Grape

訓覺係門學問

日本自駕遊 有咩要注意
係香港都唔係成日揸 都係痴朋友車揸兜下風

休息係門學問

Solii

你辭職都可能係咁

次次一過3點 就鬼打咁精神

Three sixty

🙈💩真係多左

訓不了嗎

回 J.H 巴打2句就訓了

你果啲 flirt 層次唔夠高, 唔夠互動唔夠深入
其實嚴格黎講叫讚美
遇到讚美, 我地唔需要 flirt 返對方
我地會講多謝
又或者係客氣拒絕
就好似親戚食飯講啲說話咁

溝通要夠吸引要生動有趣
1啖沙糖1啖屎係基本
1啖沙糖3啖屎其實更好
句句都沙糖, 就算信你係真心唔係呃人
聽得多都唔識覆你

自己諗

我會

有冇人開班教訓覺

未返工

6ixty8ight

想你了

直接同佢暗示 其實唔係未遇到啱既人 其實一直都係度 係你未發現。。。barbarbar

我就覺得好似係咪未夠水溫

點先可以夠flirty

佢唔多啦大師
佢果啲好正常

收學費既可以

咁厚pad唔啱我 你買開？

港女專用

其實有冇諗過唔係唔知 係未係時後知

我也是。。

買開？

我都會啦bb

唔屙💩
可能我真是唔識溝女

不了

岩既

唔是啦

[第一頁有懶人包］絲打係邊到買bra? (7)

唔夠功力就真

我，淘 的

啜卜

點解要淘

都係1個姐

所以我未有咁做囉

之前追過幾個po

你咩size要淘？

點算 今日俾條撚樣同事講多兩講 好想明天去跟佢
我都覺自己好撚顛
但個同事講得好撚中 (whats app 唔應機但on到勁夜 用fb massage
好多嘢收收埋埋 eg:扮訓 6點重同人chat緊咁 個同事講得好撚陰謀 )
跟 好似好撚女人咁 有事我都係on99 冇事就更on9 信錯奸神 又疑神疑鬼
俾佢知道一定嬲撚到

平 其實quality 唔差太遠

唔洗暗示 係有機會就會有互動慢慢發展到
冇嘅明示都冇用

有咩好介紹

Diu 我都9諗咋 當面flirt就暫時未有 其實係要有

咩size都有

做緊功課

我用開sports巴

@晒你啦

做就做啦 我聽緊音樂

我覺得要去到好曖昧先會用🙈🙈
好girly

你淘開咩size

唔會好易爛個鋼圈出黎

我岩岩先見到

當面反而唔洗講太多flirt說話
做返個男人有返啲禮貌已經差鎳遠

係咩

互動你想講flirt?

怕就唔好做

我無用開sport bar

咩音樂 一齊聽

當面真係唔會講flirty野
除非果下會食到好應

Sports巴無綱嫁

係阿🙈🙈😛😛😍

睇多陣po去做啦

做開sport?

用口講唔出

互動未必係flirt嘅 可以係未必係
但正式對方有興趣嘅話就會有互動架啦

Edm

我想訓

因為唔用sports巴 跑步會唔舒服 所以dum多9錢買

求介紹

@靜靜

痴線 隔左廿個po喇

得返2個鐘

💍💍

你都無 sport

我都想買個好啲 之前個啲太緊

屌原來講緊依樣

真係聽緊呀嘛 訓唔著咪聽下

你又知我無既

互動有d空範 唔明 姐係點？有無例子？

點解唔訓

毒撚冇例子

想點

呢d?

估你少運動

訓唔著 明明尋日同今日做咗全日野淨係坐係度恰過一粒鐘

我而架想做返唔得咩

係咪好多野諗

雙方會interest對方一d地方然後互問互答？

好肚餓

diu cls 33 now lmand dive

互動同 flirt 兩回事黎

flirt 係互動既一種
但唔係所有互動都 flirt

類似 但實際bar好少播依d

All day breakfast

期待你做多啲

食野啦豬

玩game都叫一種互動

ho chill ar

好撚on9 個同事 宜家諗返 佢點解可以咁撚清楚
一個lunch時間 俾佢讀撚咗心咁 就咁等𨋢 都俾佢講撚中
睇你咁唔樣 一定係同女友嘈啦 佢係咪冇理過你 whats app fb 樣樣都無視你
9成9有第二個lu 陰公 係我就去睇吓個笠你帽個個有幾正啦

其實唔駛刻意flirt
應該當flirt係一個總結出黎既類別
你自然咁互動就ok

失憶蝴蝶

你煮 ？

今日冇乜

玩game 都可以 flirt 到
其實睇你自己行為架姐

鳩吹下你又要當真

我而架好撚肥咩

就訓 唔食

元兇仲未瞓既

落街都有啦

我明flirt 係互動既一種 咁其他既互動有無咩例子 我唔知

唔係 乜都9up
利申9upper

如果你做緊野有錢去店買會好d 揾到個啱d 我淘寶係撞下咁啱好用 之後已經買左多過10個 不過都未草哂d款

做多啲正啲嘛

心理壓力 你feel唔到架啦

係我肥先要做咁多姐

Agger 互動間中互filrt下 就姐係你做咗兵

因為依d野好common

係你心中咩叫 flirt ?
講緊真人活動之中既例子
舉1個

你係bar

比蚊針醒左 拍唔到佢

無知的小莓唔知邊到買好

鳩吹都中個下先應 點解佢又知 晚晚都一定用fb多過whats app啦
你知唔知點解 怕你check啊 真係慘
條友係公司老屎忽 好日都唔會一齊食飯

話時話
果日之後你仲有無啲咩跟進

點同

又唔見你做 紙板

其實有計傾就有得flirt

諗人

有3摺未

肥先好 大波

當返佢是兵都得

抹野啦

拍自己 拍到腫哂就唔會咬你

???

Mine

蚊香

梗係咬返佢轉頭

me 首先god knows之後only my railgun

All falls down

無咩

宜家懶左好多
以前就有特燈去操

講啲咁大路既野係人都識講

唔煮 太簡單

荃灣好多 不過貴 唔捨得買咁多 雖然好靚
淘寶係cheap精先上

仲衰過壓力

God knows

咁係好消息定壞消息 ?

超 我不嬲都懶
仲諗住天日整pancake吃

今日先有蚊，買唔切

shit gg is hand ching 小妹知錯了

間唔中諗下啫 唔到我諗

咩係3摺

溫書啦

勁

整埋俾我呀bb

我諗緊佢目的係咩 啲仆街真係關心我咩
我又唔做 佢要攪我冇意義啊

其實我好期待

我要隻蚊死

你在明佢在暗，要以靜制動，佢一出口你就即刻出手

肚

肚腩

係專賣運動bar既？

玩game 互握手互壓手指公 呢個有無得諗

煎條煙肉烘塊多士開罐茄汁豆都叫勁

\( ´△｀)

熄機

吹水要有啲咩意義

一睇就知你無追po

攞啲口水x死佢

開燈 搵電筒照 有影就知係邊個位

@靜靜要唔要一齊玩

Goodnight

諗邊個

其實都得
不過遊戲比較悶
亦比較小學雞, 提出黎都有啲尷尬
4分

入嚟吐吓苦水 好辛苦 好幾晚都好難入睡

是咁的 我年幾前鍾意咗個女仔 個女仔都feel到 但我乜都冇做 因為當我知道佢feel到 甚至更早嗰陣 佢已經有男朋友

初頭幾個月都冇乜嘢 但近幾個月佢對我越嚟越冷淡 撞到佢都係當見到空氣咁走開 就算喺學校得兩個人喺一間房 我撩佢吹水都完全唔應我機

但佢有某啲事又會主動搵我幫手/問我 雖然都係一句起兩句止

其實我自從鍾意咗佢之後 間唔時發夢都會夢起佢 內容只係同佢普普通通咁傾計 遊山玩水 咁樣我已經覺得好開心 但鬧鐘一響 就發現又係一個夢

好辛苦

唯獨佢我唔想忘記 放低

佢真係好特別

高左 我比2分

好阿

仆街我聽果d完全唔同genre

一啲都唔浪漫

play 囗水膠

最近返工好忙

順其自然做朋友啦

9摺

小狗話小學雞呀

流心蛋蛋

好尷尬

佢咁嘅反應睇怕連朋友都做唔到

好野來

個個係egg Benedict 好食
尖沙咀有間brick lane 正

你想幾浪漫

睇對手架姐

又會咁啱 好日都唔出聲 係我最1516個陣先講
平時都冇同人講 都係等小狗俾tips

一定好大波

不知幾好玩

傾訴中有意無意講到某情境下 有你係我女友就好啦 sor即時諗
其實好少flirt人

你聽咩

咁手指相撲又真係睇對手

怕咩 我小學雞開

Britpop
Post rock
Math rock
Slowcore

心動不如行動

我正準備訓
所以淡出緊啲長篇幅回覆

次次播reanimation 都俾個fd屌 話要聽原版 但我覺得remix好聽啲

真係超正 我約女女多數去個間

大家都一隻咪湊到夠一對

我都覺

玩中學雞啲既好唔好

帶我去

All day breakfast?

星期日晚

依個真係睇進度
太早收硬皮

終於死係我手上 熄燈，過十秒唔夠開手機電筒，似直升機徘徊我頭頂

例如 ？

All day breakfast同egg benedict都有

笑咗出聲

....

食咗佢

扭扭樂

你呢個係鬼 flirt
直頭表白 level
0.5分

其實要 flirt 根本唔洗講野
行為上俾到信心佢已經可以舉動上制造親密感
多啲身體接觸

好大隻

唔得

飲食台開po

Linkin park果d都好pop
不過幾鍾意battle symphony
飲酒聽幾正

等我搵下有咩game好玩先

對手已經係小學雞咪唔怕陷學雞

要上到下拍

返工開心嗎

生日食蛋 死得啦

多謝巴打推介

細個鍾意聽 之後車機唔啱聲冇入playlist
最近聽返又上癮

十世無玩過

殘廢玩唔到

你走啦好無

隻手

唔怪得頭先你潛左

早抖啦
我都要訓了

點解既

身體接觸其實一開波都有 腰 膊頭 頭 面 手貼手 都有

殘廢先係精粹

我唔想考試攞零雞蛋

老餅

笑左

睇錯做有接觸波

做笑點

Chester
有簽名碟 concert fan meeting

個人意見，感覺你對自己無乜信心，或者你地之間唔好太focus於要發展成男女關係，男追女一係追到出晒面，不遺餘力，一係慢慢擦出火花

估唔到你咁黑心

細個俾個fd洗腦
以前好興share耳機聽歌

捉住你對手教你玩返

......
好懷疑你啲次序錯哂

死咗啦

唔理 遠望一下 當係去買卡比

蛋有豐富蛋白質補腦呀

我搽定hand cream等你

我覺得好心急想俾人知想人表態咁

如果個個都體操大師咁玩條鐵咩

我好聰明

姨家忍唔住食隻蛋先

早抖

你想捉住我對手教我 ？

咩蛋

咁捉唔實好易發生意外 情急之下捉錯其他地方啵

好想買
窮緊

真熄機 唔知醒就仆街

會有反效果

再補唔怕麻

係

靜靜教返我

你想講我skip咗行為上俾到信心？

依～人地就係想捉錯其他地方

煎蛋

太聰明會被人排架

搽定凡士林等我

食早餐？

咁曳既 要避開其他人先可以架

大智若愚

牛油滑啲

大愚弱智

烚好了

搵個無人地方

早餐前填下個肚 因為唔可以空肚食早餐

早抖寶

好似你咁

早抖恩b

btw 學 flirt 既留意我地同靜靜啲對話
我成日都唔小心 flirt 左佢
忍唔住

花心！

拉埋窗簾唔好比人見到啲曳野

想問個餐幾錢

真是幾難抗拒

係鬼flirt根本係追擊

依～我中意呀

你都有份架bb

幾廿鈫 貴個種

叫左你唔好中意我

蘿蔔！

係咩
錯左添

但係咁又好黑添 張就下

無所謂既 只要有你就得

唔好教錯人

其實我........

查多啲hand cream呀 唔係好易乾燥

唔得真係訓
下次再 flirt 過
早抖

真係好中意......

我全身都搽

你兩條友

好鍾意靜靜既.......

靜靜想john？

咁咪濕哂囉

咁會捉唔實 不停滑黎滑去啵對手

佢地傻左
我地唔好理佢地

你搽錯花生油呀嘛

停得架啦 唔洗繼續講落去

啊～我中意呀

吳剛師傅

教材黎 比其他巴打學野

你地2人世界

係咪又要等多幾粒鐘先訓

靜靜既..... 笑料

4百幾 無計 太有時間

渣ga

哎呀 滑左入去件衫入面喇

睇唔到 淨係睇到靜靜

有你陪住我
可以成晚都精神唔訓

試下當睇到

咁你唔好訓 訓左我當你欺騙我感情

喂呀 偷偷地摸人地既

驚

睇唔到

好呀！

呢句算唔算

廢事阻住你地

好傷心

我答應過我唔會呃你

頭先應承左你要訓
我即刻就訓

對唔住呀 但係放手我驚你會跌低

goodnight

都明顯左少少 不過都ok既

你唔好抄語錄 而係要學當中精神

好衰架～～～ 但我中意

早抖b

但我同手巴走火入魔
唔好學咁多
會走火

屌 疑心病又黎 又睇啲情侶點樣偷食

哎呀 你再亂郁就會越滑越上喇對手

你冷靜小小

睇波

傾計啦

睇點增值自己未

喂呀～捉實啲我呀 我好似有啲暈呀，

好辛苦 成日諗住佢好多嘢收收埋埋 可能平時都係扮出黎 係我背後好open

Sexting同flirting兩樣野黎 唔好學錯

入咗500百達通 (睇緊有咩可以上吓)

笑

呀 咁我公主抱你去床到抖抖先啦

點解有啲youtuber 偷跑到 卡比爆埋機

好難講 盲目起上黎真係咩都唔諗就用左都未定

溫書未

ing

好呀bb

點解夜晚要放埋d咁既相

好彩唔餓

我好餓阿

哎呀 情急之下抱得近上身左少少 對唔住呀

你整？

因為有蛋糕食

早餐前個甜品

救命

撈丁 正

你生日？

點解咁做呢

咩蛋糕黎 番去我又買

sorry bb 我有無壓親你

分享香港美食

你姨家係邊

無呀 唔小心抽到你水 對唔住呀 訓低左有冇舒服啲呀 我拎杯水比你丫

我唔想知

我都唔知

英國

好似好好食

帶埋我去

唔好迫我

入喼

酸左少少 應該唔夠糖

我中意你抽我水～抽多啲呀

Where have

分享韓國美食

韓國

水呀 我特登溝暖左架 哎呀 唔小心倒瀉左添 有冇整到你呀 濕晒身喇

朱古力？酸？

Sad

其實咩黎

朱古力呀 佢應該比例差少少

鰻魚

你真係好細心 哎呀 我唔好舒服 可唔可以幫我換衫

會酸架咩朱古力

搣開佢啦

會

HIHI

就黎訓教 唔想食 但好肚餓

梗係連皮食架啦！

手巴識唔識整甜品

嗯 幫你除左先啦

嗯你皮膚好好呀 摸落去好滑呀

生津止渴

留比你食

WOHOOOOOOOOOOO

識

神廢學野

我同你講我中意食黑朱古力

點解

嗯 不過佢唔中意喇

唔了

油左啲 如果有魚生對比下就正

屌訓唔著

你隻手好熱 好溫暖呀～

吹下水

泰國野

你係咪唔舒服呀 個身咁慶既 會唔會發冷覺得好凍呀 我攬住你丫

巧黑 食柴？

火喉唔得 燶過頭

Im back

幾比幾

1:1

好凍呀我 攬實啲我呀 再攬實啲

exchange去到好辛苦 好想翻香港
覺得自己挨緊 何苦 想搵人傾訴又冇人
好有衝動買張機票翻去
成日覺得去到咁不如唔好繼續

Hughug

你贏

好過7:1 啲入球根本重播黎

仲有幾耐返來

但場波唔好睇

攬實你 身貼身係咪無咁凍喇

即日來回香港

見到紅色想食水煮魚

係呀bb 但點解我feel到有野頂住我既

諗緊靜靜真人會唔會好似咁

物似主人型

點解會係咁

因為你身材太好喇 上身兩隻白兔頂住我

佢唔係我隻寵物

依～好衰架 所以我地攬極都有條gap

人去exchange我又去exchange
我去得好辛苦 點解咁唔公平？

你已經食左佢 殺人空手！

你背對我丫 咁咪唔會有條gap囉 我會抱實你令你前身都唔凍

每個人適合既野都唔同

逮捕靜靜！

點解我擰轉身後feel到你後入咗我既 啊～～～～～～

追擊

依刻心情不錯
唔知keep到幾耐

bb

Alas

神廢

緊貼啲麻 唔小心入左少少

你同手巴搞野laa

唔認得我了嗎

who

Who

認德

好舒服呀～ 大力啲

唔知聽日覆唔覆我
唔覆擺撚就 幹你媽

想同你搞多啲

我冇j

我一定覆你bb

唔梗要

唔洗你覆

你好多水呀 太滑喇好難深入啲 捉住你對白兔借力

水水用假狗就得

狠心

因為神廢鐵左心要幹你媽

就是唔幹佢

好濕呀 你搞到人硬哂啦 快啲大力啲 啊～～ 到你擰轉面啦bb

操佢媽個b

男人 ？

手巴玩完了

黎啦～唔洗怕醜 我會錫住你

玩完了去洗碗了

唔好走阿你

嘻 嘻嘻

唔通唔洗咩啲碗

佢要走啦捉住佢

傻豬黎既 有工人會洗 洗咩你洗碗啫

一齊洗白白啦bb

靜靜你幫邊邊 好好諗清楚

咁洗啦

梗係我

工人你仲唔洗碗

手巴走先 我幫你捉住佢

泡泡浴

我個西班牙炒飯同湯要靠佢

你個殺人空手！仲捉你唔到！

你仲唔洗

到時佢都唔記得

抵錫 落足啲料

無加你人工就唔做野？係咪想我打你patpat

曱甴

我諗緊鮑魚

好 訓教了 天日仲要去買餸

你仲唔洗碗！

你自己個隻？臭西

妒忌 過黎一齊食

我係警察

邊個知

不了 你地慢慢搞

幫警察洗碗？

俾你摸下

你殺左魚了

支槍會走火

你食唔食

射親你就唔好

食你ok？

射中手腳

食手巴啦佢ready

攰了想訓

訓啦你琴日都無訓

Goodnight

靜靜都差唔多訓

Hi

訓啦

Good mordibg

ho shg slap gor narmjai dimsuen

Tai ng ming

好想打個男仔點算

果然係mk

就嚟瞓但好肚餓

吃早餐中

琴晚同男朋友嘈交 我透露自己想死(純粹悔氣
跟住佢打咗一堆嘢 最後話 對唔住 原來同我一齊會令你想死
跟住蒸發到依家 打咗30幾次電話都唔聽 (平時我morning call佢一次就會醒 所以唔係唔知醒
點算？？？？我好驚佢出事

一百歲唔死都有新聞
有無屋企電話呀

佢屋企冇電話 依家淨係坐咗喺屋企張床係咁打比佢 搵唔到佢邊度我都唔想去

\|/

仆街啦15個鬧鐘都叫我唔醒

Send msg算啦 唔應你可以點
一係拎半日假踩上去架姐

咁癲 遲了？

古恩 hi

早⋯⋯？

係呀 唔跑唔知身體好

早

下次訓唔著唔撚訓啦屌

有咩方法可以令間邪骨店消失？

24hrs go and try

唔好依味

slap slap

早晨

仲早？

好早呀 對我嚟講 瞓醒又要番學mid term同上堂

I know its useless but I hate u

係喎屌星期一mt

Hate no good ar

mud water

No water, i like tea

control your own destiny or someone else will

just ignore, talking to myself only

nuisonbb there u are

I will

訓哂啦

jomudsi? im just talking to myself

I am reading quotes from google

and it saids

destiny is for losers.
its just stupid excuse to wait for things o happen instead of making them happen

How hard you try

Chance is for who have chances

asking me?

I know but it goes into my heart

Answering me

in the end, we only regret the chances we didn't take

我第一首聽嘅linkin park係 in the end

I don't know how far i'll go but I'm following my body moments and it keeps me flowing all the way I want to go

but vocal is passed away at last year july

movements

Means the chance is not for you

Stop

Suicide cause his best friend suicide

突然想飲酒

if I am the phantom, its because mans hatred has made me so.
If I am to be saved it is because someoness love redeems me

98

let's listen CREED

古恩又會話小妹廢老

我只係希望佢幸福 唔一定要我同佢發展到男女關係

但佢近排好似同男朋友分咗手 加上又有啲其他事 搞到個人幾down 但佢又乜都唔會同我講 有次無意撞到佢喊 嗰種無力感真係令我崩潰

我絕對唔想趁而個時間接近佢 我純粹係想瞭解佢多啲 佢嘅心情 佢嘅諗法 我唔想帶住某啲不純意圖去接近佢
咁講可能好on9 但我唔想其他嘢沾污我哋嘅關係

我真係唔奢求同佢有咩發展 得閒聽下佢講嘢 引到佢笑 已經好開心

而家係一句都冇咁濟

Go where you want to go and leave no regards, that’s what i am doing

咩叫98

係佢需要嘅時候出現 唔需要嘅時候守候

我98年出世

Even you know there is nothing at the end

做喵呀

冇呀同你講早晨

做咩👉🏻

翻活動遲左⋯⋯唔知會唔會比人屌
Smart casual 又唔知著得岩唔岩

今朝唔知醒呀

我連佢有響過嘅印象都冇 但點解會熄哂

表白失敗咗 尋晚自己坐係公園到飲酒 飲到好醉 媽媽送我返屋企:(
我諗左好耐點解會失敗 明明我地之間既對話好曖昧 又會講愛你 掛住你 佢最後竟然話當我朋友:(

琴日同個FD傾計，佢同我講同緊一個女仔傾密計。
戈個女個喺我以前有追過既，但追追下我無時間放棄咗。同個女仔好久都無聯絡。
但係琴晚聽完個心就好唔舒服...

I know that feel:(

一個人到底諗緊咩唔係咁簡單可以睇到
總有啲人係鍾意咁 保持依個距離享受依種關係

點解我追親女仔都失敗
明明呢次大家都啱feel
但係去到最後 竟然話冇feel:(

其實咁樣嘅人 得到仲慘

但換轉係你 你依一刻識咁諗都係冇用

點解會咁 明明之前關係好曖昧 係呢兩日變哂
人生中第一次為失戀飲醉酒:(

咁同我有咩關係

I know that feel

我對自己都係咁講，只係覺得唔係戈個FD我會無咁大反應

傻豬黎既 叫我叫你咪得

我咩都冇做 係前日同佢岀完街 果晚我地仲好地地
第二日就變哂 我都唔知點解。。

冇 20歲唔夠秤買酒

買酒冇年齡限制

唔好 你要訓耐啲

下Jollysandy都要睇身分證喎

Best fd?

就算佢有需要嘅時候 都唔會接受我嘅出現

認真咩

咁就唔出現 用佢最舒服嘅方式留係佢身邊

其實我知你上面講咩 雖然話幸福係自己爭取 不過依加個心態係我情願睇住你好就算

不嬲唔洗睇

飲酒只係為左醉

對呀 求醉

類似

咁依加唔係咁樣嘛

我明白，需要時間，只係愈講愈唔知點咁...

my eyes had u but u closed my eyes
its all black

時間真係可以衝淡一切咩:(
成日都會諗起往事
成日都會因為往事而頹:(

its strange that my eyes are alway widely open which means u have gone far

對唔住
咁多位巴打都鬧我尋日唔應該揾佢
但係我真係想捉住最後既回憶
我尋日同佢去左主題樂園
走個陣喊到仆街
我知係自己犯賤
而家幾唔開心都係自己攞黎

純粹想上黎發洩

你自己放棄咗 唔好因爲咁少咗個好朋友

i would love to look back but i cant

冇應唔應該 意見啫 想做咪去做
到最後開心係你嘅 唔開心過後嘅成長都係你嘅
跟自己意願啦

做晒心理準備都會咁痛
眼淚流一個星期都未流晒
成長. 但係我驚我起唔返身

the sky is blue, the board is white, my mouse is red, and the words is colourless but i got eveything in it
life sucks

the world is colourful, too colourful for me
that i have not enough time to explore

feeling is luxury, emotion is wasteful, a heater is too expensive

Hi:(

重點係 你放咗手 預咗冇 唔好為依啲事冇埋個朋友

痛是正常的 因為你真心愛過嘛
起唔起到身就睇自己 依加唔得閒 今晚有時間同你講多啲

dun be ridiculous bro

no i dont mean this

live full to the fullest

ok argh nuisonbb

台灣正呀 我其實都想自己去

呢個我都識過。。

成科都垃圾

起身都未1001 好失望囉

咁等我瞓多陣先

番到去冇野做

Hello

hi 希希

眼訓

做咩多咗咁多未見過嘅名

佢話佢都好唔捨得我
不過點都要走
因為唔想浪費我啲時間青春
想我快啲揾到第二個珍惜我既男人
但係佢唔明白
我跌得好傷
傷口癒合唔到
我唔敢再拍拖
痛一次就夠

我只想說 我認真地愛過

咁我當時的確因為鍾意聽打回原形先咁改名嘅

但正確歌詞係
不要著燈 能否先跟我摸黑吻一吻
如果我露出了真身 可會被抱緊

未訓得住
今晚都應該夜訓 上嚟玩下

唔好咩

記唔到

咁你見到元兇巴嘅話
會唔會諗起個旋律？

初戀？ 之前太忙冇追po
如果冇得返轉頭嘅 就俾自己慢慢嚟啦 想喊咪喊
傷口要啲時間 唔會癒合唔到 成長嚟 只係睇要幾耐時間俾佢成為過去 同埋遇唔遇到啱嘅人

今日應該係依一年發生咗咁多事難得最開心嗰日

今日發生咗咩事咁開心？

又發現多個陳奕迅fans

不想知道 真係不想

愈多愈追唔切post

呢兩首廿年都嚟緊
人工智能
原來這裡沒有你

雖然一路都好忙 但發生咁多事之後冇哂目標個人日日都好hea hea得嚟知自己好多野要做好大壓力
今日係因為尋日chur哂今日訂落要做嘅野 可以好冇壓力咁做自己野
同埋一年前準備好哂嘅cv都因為之前嘅事 過哂application deadline一份都冇sd過 又就嚟grad
早排覺得唔可以再俾自己咁樣落去就sd咗一份cv然後又打回原形
跟住5分鐘前收到interview 個人鬆咗好多

依個都未係大石
係到收到interview鬆咗嗰下先知 原來一路都care依樣野
本身以為自己已經咩都唔理

Eason全部都好聽

今朝跑完依加腳軟屌

屌我決定執包袱走人

所以話考評局幾時都創意滿分

笑

唔好同人比較咁多啦
咁樣你會無限放大人地有你冇嘅野
忽略你有人地冇嘅野 (我知依樣你覺得冇)
又或者錯過你本來係依個旅程可以得到嘅野

好悶

我當咩都冇發生過算數
留喺到真係冇意思 仲辛苦過喺hk
咁點解仲要留喺到

本來黎exchange嘅目的係諗住逃離香港
出去闖下冒險 想好好放鬆下 本身係香港已經好大壓力
點知喺度仲大壓力 完全唔覺得自己喺黎exchange
想做嘅嘢又做唔到 咁不如翻黎好過 橫掂都係做狗架啦

陪你

無知的小孩一晚長大

心很累了

好重怨氣 巴打返到嚟真係當咩都冇發生好喎
成日回望會sad

自信鞋

收到interview都算係行前一步嘅
我諗呢度大家都冇咩目標
但唔緊要 男人未到30仲可以慢慢搵目標
有壓力就一齊chur支煙
加油

如果回憶 不在一瞬間枯萎

永遠的死忠

本身目標好明確

依加當個目標仲係度囉 本身為屋企人好 依加當為自己好啦

唉

如果回憶會枯萎就好了

我係學校做緊路人甲

做喵薯

識貨

唉我都唔知

又係因為興趣？

悶到嘔奶
食完個焗豬 覺得好重味精

Move on 依句野真係講得輕鬆

唔知 但都等緊睇下係咪去睇戲

屋企人都係過客嚟啫
雖然咁講唔係幾好

有場佢俾人嘈到燥咗屌人好正
仲有次係本身燥咗 然後笑笑口講笑咁叫人收聲

咁講唔好呀 但現實有咩係好

唔洗番學校學啦咁

知不知你在濫用我的惻隱
當我愈來愈沉迷像毒癮

盗x者羅x？

DUO咁嘅狀態仲要唱咁多場
心好痛

好滄桑好正

唔好唔開心啦 難得我有日開心

現實都係一瞥屎

萬念挑戰這一片天
成熟 是遮蓋絕望時多老練

WOWOWOW~~WOWOWOWO~~
其實我...HAHAHAHAHAHAHA
跟你都不算得罕有

其實我怕偷看 如揭破感情實況

Hello siu wun

Hello licin

唔理啦
買左機票聽日走

就黎訓著

可以話走就走架咩

唔知
走左先算

當生存是規則 不是 你的選擇

一陣又要返工了

岩 不過exchange緊
應該有人跟架

你番咩

感覺太不爽

今天再回頭看 這一個男孩子

我冇唔開心呀

還未捨得不痛心 怕刻骨不銘心

人地有冇 我唔知 但我講左你仲係下面覆呢句係咩意思

暖床...

聽朝先放

而家一身鬆曬

所以冇所謂啦

何苦再自命淒慘

how much

同是天涯羅樂林

請你返嚟幫我暖ok?

希望是一隻妖怪
失望是它的雙胞胎

唔準呃我 呃唔到我

放鬆下啦年輕人

記憶是照片 總不停拿出來翻閱

第二次拍拖
應該就番唔到轉頭
不過我自己希望佢可以回頭

有冇啲咩手機game比我分散下
聽日又放兩日假
我驚我捱唔到兩日

咁既咩

我曬左啲相擺係銀包
一開銀包就見到佢錫我張相

請用心聽 不要說話

多年來從未真正去被愛

諗到都

6xx

Sure

Oh, if he really does exist
Why did he desert me

做咩要聽埋啲SAD歌呀

成日一訓醒就好暈
暈到落唔到床

你邊會呃到我

邊啲暈 唔係血糖低嗰隻就ok la

你嬲咩

糾結

冇嬲你

歌詞

hi

依首歌慘到飛起

Hihi

We're building it up
To break it back down

hello

本來黎exchange就係諗住放鬆
點知仲大壓力
世事真諷刺

睇嘢轉下轉下咁

耳水不平衡？

因你都玩緊佢

係咪重認真左讀書

未散功？

咁你又打👉🏻

承認吧
你不是人中龍鳳

好悶 又去緊返工

我真係好自私 我而家真係好後悔
佢明明同我傾番計 但係如果我一同佢講鍾意佢之類既野就即刻斷絕任何渠道
琴晚我竟然自私到同佢表白仲希望佢比機會我同我一齊
我真係好後悔表白 縱使我想同佢講千百萬句對唔住都已經無用 我而家只希望可以做番互相理解、信任既好同事
我知而家講咩都無用 希望各位巴絲可以鬧醒我 我真係唔希望繼續破壞同佢既關係

乖啦 聽下啲開心嘅歌

做咩好溝唔溝同事呢
溝唔掂日見夜見好尷尬㗎

冇㗎
有啲人天生樂觀
有啲人天生悲觀
不過你可以換個角度諗
就係因為冇嘢係長久
咁要更加珍惜呢段感情

放工喇
一個人食緊晚飯

係咪已經開始死咗心？

俾你知我知你呃我

Staring at my food but I can not eat it

Laying in my bed but I am not sleeping

Crying in my room and I keep it top secret

Because people tell me they care but they do not mean it

I'm cut open, even though I am not bleeding

My heart's broken, so I'mma make it stop beating

Someone runs in the room and screams
"He's not breathing!"

I'm rushed to the hospital to have a Doc treat it

But he cannot beat it, there's no time at all

GEM

Cause I just popped some pills with some Tylenol

And 3 bottles of antidepressants, and Sambuca

40 ounces, got killed I didn't puke up anything

一日一對話

There's no use in pumping my stomach

Cause I'll just do it again

I'm a lost cause, so fuck it

Everyone with grudges towards me is gonna love this

The smiles on their faces when my death goes public

下星期一又要TEST
岩岩先TEST完

I quit, I'm bailing, I'm done

I finally give up

I'm sick of failing, I'm done trying to live up

Then hear my friends
"You're an E-tard fuck up."
Maybe killing myself will
Make you retards shut up!

And the butterflies fly away Noddin' my head like, yeah

手巴想1001

Don't stop, make it pop
DJ, blow my speakers up

手巴go

Then hear my friends